早上5點仲上緊連登既報到！

早上5點仲上緊連登既報到！

嗨

早晨呀

Hihi

hi

你哋係未瞓定已經醒咗

早晨

下晝五點嘅亂入

屌 好肚痛

開緊工 通宵更

點呀？Find me？

醒咗訓唔著

你好啊

陰公豬
我未瞓

Yo

失眠

到

..

訓唔撚著啊屌 日夜癲倒左

點解失眠呀大家

好撚餓

報到

屌啦

今日訓到4點先起身 而家訓唔著

返工

訓唔到sor
一直係到隊啤一直諗

仲未訓

me2

差唔多7點

6點姐

係時候訓

趕得切

喺時候番工

掹車邊

點先易訓啲

1234

返工呀屌

潮濕到訓唔到

Hi

Good Morning Sir!
Thank you Sir!

返早已醒

身在uk的同大家講聲早晨

返五點 未瞓

未瞓hi